---
title: >-
    شمارهٔ ۲۲
---
# شمارهٔ ۲۲

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>اگرچه در به رویم از ستم ای پاسبان بستی</p></div>
<div class="m2"><p>به این شادم که راه غیر هم زان آستان بستی</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>همین ای گریه نه مانع شدی از دیدن رویش</p></div>
<div class="m2"><p>ره آمد شدن از کوی او بر کاروان بستی</p></div></div>